泰國黑警衝入和平集會 示威者用漆油還擊

岩岩係fb見到有泰國人 live 而家完左
原本d泰國人和平唱歌仔 班死黑警無啦啦曬馬 有無人識泰文可以話我知發生咩事

黑警最鍾意叫人咪撚影

睇其他po話原來係水炮

示威者聚集係大道準備聽日集會，黑警話要清場，要開路畀國王車隊通過。
之後黑警格硬係示威者既車拉走啲人，示威者用藍色油漆還擊

天下黑警一樣黑

唉........本身 泰王 係泰國人心目中有極高威位

家陣呢個泰王 搞到人人都反佢

好似秦二世咁